\beginsong {Jesús Nuestro Amigo}
\beginverse
% TODO mayusculas
Yo tengo un Amigo que me ama, 
me ama, me ama.
Yo tengo un Amigo que me ama,
su nombre es Jesús.
\endverse
\beginchorus
Que me ama, que me ama, 
que me ama con su tierno amor.
% TODO: elegir estribillo antes de este comentario o despues
Y estaremos en su viña,
trabajando en la viña del Señor.
\endchorus
\beginverse
Tú tienes un Amigo que te ama... 
\endverse
\beginverse
Tenemos un Amigo que nos ama... 
\endverse
\beginverse
Tenemos una Madre que nos ama... 
\endverse
\beginverse
La Madre de Jesús. Que nos ama...
\endverse
\endsong